海底撈係藍定係黃？

紅

海底係無光，黑色既

強國開落黎 紅過個湯底

本身係紅
不過個老細成功帶大陸資金走資
仲做埋波仔首富

敵人嘅敵人就係朋友

老衲係藍定係黃？

18區黃藍食店Bot

冇光又唔等於黑

移咗民,係真中國人

老衲係狗定人？

老衲係獅頭鵝